蠟筆小新慘遭刪除片段

呢套真係蠟筆小新而唔係寄生獸?

有刪到咩？

[black]btw隻嘢係複製人[/black]

有冇人記得多啦A夢地底人

呢集堅恐怖

蠟筆小新一向時不時有怪談系列

呢個係電影版架

台版日版都有播喎

台

日

15分左右

蠟筆小新有好多集其實都好恐怖

後半

呢套開頭好得人驚

我都估都係呢段 細個睇真係嚇撚死

畀小朋友睇一定嚇死

細個好似睇過

恐怖過寄生獸喎

到底係咪真係有係電視做定係假架?

諗起高叉魔王入面有個怪女人
慎入

原因:

刪除咗咁係邊度睇啊
唔係照樣有播咩

都市傳説

我記得漫畫好似有畫佢阿爸阿媽啪啪啪

有。漫畫第一期
畫埋佢老豆扯旗

當年我追問左好耐

有冇片？

留名

LM

Lm 學野

其實個一幕係想表達啲咩

求link

好似話一開頭係比大人睇所以有好多性暗示 但之後開始出名多左細路睇就冇曬

我都有睇過漫畫版佢地啪啪啪
小新定小葵仲擺左個套係個頭到

有咁撚痴線咩

好恐怖呀

風間後尾點 唔記得左

好似扑扑下小新入左去間房
點知原來小新夢遊
好似係

未睇過呢套

有無圖，集數？

好似係第一集

果隻係講美雅買左情趣內衣引老廣志扑野
當佢地想攬埋一齊，跟住小新同小葵突然出現
問佢地做咩，美雅扮野話做晚操，廣志就話社區捧球賽就開始要練習衝壘
跟住兩兄妹去睇電視，美雅就話趕佢地去訓，叫廣志等佢一陣
廣志等左好耐見重未得就去睇下咩事，原來美雅掛住睇電視
跟住本身廣志想熄電視，結果睇埋一份
最後真係到訓教時間，小新同小葵係房訓
兩公婆就係隔離房除晒衫準備扑野
結果小新無啦啦夢遊走左入黎，兩公婆即刻呢入張庇
小新拎左美雅條底褲當帽跟住就話去痾屎
兩公婆話小新痾屎要痾成半個鐘大把時間
點知小葵入埋黎拎左佢地個condom放係頭就走左
兩公婆就為左呢兩個細路而笑
完。

利申: 最愛小新，睇到識背(漫畫only)
但當你睇到我咁熟就好少會翻睇
因為你睇第一格已經記得後面講咩

題外話，小新動畫平時一係唔講鬼，一講就好鬼恐佈

第二個故事，最後嚇到我
13:19

lm

兔仔果集

有啊 我嗰陣睇到嚇撚死

我細個睇幼稚園同洋娃娃果兩集 睇到發惡夢

電影版來的, 當時睇都嚇親, 仲有美冴係超市好似鬼咁行果幕都好得人驚

蠟筆小新本身都唔係兒童向 ,.畫家以前畫四格都係好多性暗示

最新果集前半part，講排隊都恐怖

無睇過係咪失敗

有個搞笑版
係咁比小新玩

好撚恐怖

邊度有刪到
細個睇到勁驚
Btw好鐘意呢套劇場版 成日上網翻睇

屌想睇番

好似有卡...叮噹成隻崩壞好恐怖

求詳，好恐怖想知多啲

原來冇片.....

D人之後畫返出黎既圖都好恐怖

屌你點做野

第一名

呢個係人地之後整既示意動畫

根本就唔係原版

原版係點?我都想睇下有幾得人驚

我記得係youtube打 蠟筆小新 都市傳說
就可以睇曬呢種恐怖版既蠟筆小新
但好多都係台話配音

蠟筆小新第一卷55頁摔角記

幼稚園後樓梯果集

妮妮隻兔
小葵大個咗，都好恐怖

留名睇片

頂見到結局心都寒一寒

標題黨

好慘無人理你，i know that feel

有集係講電話apps比惡魔入侵，有個畫面係好撚恐怖 大約得0.5秒左右 個惡魔係部電話閃過

半夜三更見到個post

留意下留言，講到條片某個時間果幕係好撚恐怖

Lm

無曬d留言 咁夜費事搵，你地留意下

幼稚園 唔敢睇落去 同埋普通話版好難聽

唔會有原版睇
傳說中 原版係當年只係電視台播過
依套示意動畫只係當年睇過的人整出黎

以為已經冇人識
d 畫風同故事內容真係勁不安
但我應該係假

我係睇搞笑版 都覺得好不安
不過都係幼稚園恐怖啲

當年凌晨係jtv睇嚇到

就算講恐怖野 D鬼呀怪呀最後都係俾小新撚狗咁撚

頭先多啦a夢篇文睇完有d心寒

其實蠟筆小新都唔係真係俾細路睇既
得閒有一兩集恐怖題材都幾正
Btw你個套我有碟 無刪減

Thx bro

有幾集小新會有個叫新子嘅女仔嚟探佢，但其實次次都幾詭異，唔知點解

新子好似係長大左既小葵

推

洋娃娃搞笑版即係嚇到正男痴線果個？

2:24-2:25

係小新幫隻公仔剪頭髮，同埋搞到成身屎個集

日頭睇，都幾搞笑

但我覺得整體黎講, 呢套唔算話好好睇

你指邊集？睇左幾集 上面巴打果條個幾鐘既link頭果幾集

不過都係鐘意睇正常版果d黎減壓

嚇撚死咩
我唔expect小新係咁